<!DOCTYPE html>
<html>
<head>
  <style>
    .error {
        color: red;
    }
  </style>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega@5"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-lite@4.17.0"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-embed@6"></script>
</head>
<body>
  <div id="vis"></div>
  <script>
    (function(vegaEmbed) {
      var spec = {"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "data": {"name": "data-a4797e8a68cb6dd7e98eeea9c08fbff4"}, "mark": "line", "encoding": {"color": {"field": "\u00d3rg\u00e3o Superior", "type": "nominal"}, "tooltip": [{"field": "Data Emiss\u00e3o Empenho", "type": "temporal"}, {"field": "\u00d3rg\u00e3o Superior", "type": "nominal"}, {"field": "Acumulado (R$)", "type": "quantitative"}], "x": {"axis": {"format": "%b %d", "title": "Data Emiss\u00e3o Empenho"}, "field": "Data Emiss\u00e3o Empenho", "type": "temporal"}, "y": {"field": "Acumulado (R$)", "title": "Acumulado (R$)", "type": "quantitative"}}, "height": 400, "selection": {"selector005": {"type": "interval", "bind": "scales", "encodings": ["x", "y"]}, "selector006": {"type": "single", "fields": ["\u00d3rg\u00e3o Superior"], "bind": {"input": "select", "options": ["MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA E PECU\u00c1RIA", "MINIST\u00c9RIO DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E INOVA\u00c7\u00c3O", "MINIST\u00c9RIO DA CULTURA", "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O", "MINIST\u00c9RIO DA INTEGRA\u00c7\u00c3O E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL", "MINIST\u00c9RIO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA", "MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE", "MINIST\u00c9RIO DAS CIDADES", "MINIST\u00c9RIO DAS MULHERES", "MINIST\u00c9RIO DAS RELA\u00c7\u00d5ES EXTERIORES", "MINIST\u00c9RIO DE PORTOS E AEROPORTOS", "MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO E AGRICULTURA FAMILIAR", "MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, FAM\u00cdLIA E COMBATE \u00c0 FOME", "MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO, IND\u00daSTRIA, COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS", "MINIST\u00c9RIO DO ESPORTE", "MINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA", "MINIST\u00c9RIO DO TRABALHO E EMPREGO", "MINIST\u00c9RIO DO TURISMO", "MINIST\u00c9RIO DOS DIREITOS HUMANOS E CIDADANIA", "MINIST\u00c9RIO DOS TRANSPORTES"], "name": "\u00d3rg\u00e3o Superior "}}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector006"}}], "width": 800, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.17.0.json", "datasets": {"data-a4797e8a68cb6dd7e98eeea9c08fbff4": [{"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-05T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA E PECU\u00c1RIA", "Acumulado (R$)": 5341361.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-22T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA E PECU\u00c1RIA", "Acumulado (R$)": 6961371.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-25T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA E PECU\u00c1RIA", "Acumulado (R$)": 6969431.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-26T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA E PECU\u00c1RIA", "Acumulado (R$)": 6983740.6}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-27T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA E PECU\u00c1RIA", "Acumulado (R$)": 7214075.01}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-28T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA E PECU\u00c1RIA", "Acumulado (R$)": 8538949.9}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-01T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA E PECU\u00c1RIA", "Acumulado (R$)": 9203659.9}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-02T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA E PECU\u00c1RIA", "Acumulado (R$)": 9228659.9}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-03T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA E PECU\u00c1RIA", "Acumulado (R$)": 9544477.54}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-04T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA E PECU\u00c1RIA", "Acumulado (R$)": 9625543.54}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-05T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA E PECU\u00c1RIA", "Acumulado (R$)": 10870643.54}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-08T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA E PECU\u00c1RIA", "Acumulado (R$)": 13745193.54}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-09T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA E PECU\u00c1RIA", "Acumulado (R$)": 15129943.54}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-10T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA E PECU\u00c1RIA", "Acumulado (R$)": 22450004.759999998}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-11T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA E PECU\u00c1RIA", "Acumulado (R$)": 22462754.759999998}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-12T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA E PECU\u00c1RIA", "Acumulado (R$)": 36257712.7}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-15T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA E PECU\u00c1RIA", "Acumulado (R$)": 40366874.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-16T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA E PECU\u00c1RIA", "Acumulado (R$)": 42025030.67}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-17T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA E PECU\u00c1RIA", "Acumulado (R$)": 52089624.67}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-18T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA E PECU\u00c1RIA", "Acumulado (R$)": 59102470.73}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-19T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA E PECU\u00c1RIA", "Acumulado (R$)": 81986784.63}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-22T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA E PECU\u00c1RIA", "Acumulado (R$)": 87933759.33999999}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-23T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA E PECU\u00c1RIA", "Acumulado (R$)": 90198994.69}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-24T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA E PECU\u00c1RIA", "Acumulado (R$)": 118389206.47999999}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-25T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA E PECU\u00c1RIA", "Acumulado (R$)": 121284401.42999999}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-26T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA E PECU\u00c1RIA", "Acumulado (R$)": 151395946.48}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-29T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA E PECU\u00c1RIA", "Acumulado (R$)": 158003536.79999998}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-30T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA E PECU\u00c1RIA", "Acumulado (R$)": 186302812.35999998}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-02T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA E PECU\u00c1RIA", "Acumulado (R$)": 190120451.60999998}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-03T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA E PECU\u00c1RIA", "Acumulado (R$)": 339230340.44}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-06T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA E PECU\u00c1RIA", "Acumulado (R$)": 339486500.6}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-07T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA E PECU\u00c1RIA", "Acumulado (R$)": 365313659.09}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-08T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA E PECU\u00c1RIA", "Acumulado (R$)": 366449007.6}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-09T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA E PECU\u00c1RIA", "Acumulado (R$)": 372952933.63}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-10T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA E PECU\u00c1RIA", "Acumulado (R$)": 373218701.03}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-11T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E INOVA\u00c7\u00c3O", "Acumulado (R$)": 500000.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-28T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E INOVA\u00c7\u00c3O", "Acumulado (R$)": 16125000.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-26T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E INOVA\u00c7\u00c3O", "Acumulado (R$)": 16249650.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-30T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E INOVA\u00c7\u00c3O", "Acumulado (R$)": 19899650.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-02T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E INOVA\u00c7\u00c3O", "Acumulado (R$)": 20199650.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-03T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA CULTURA", "Acumulado (R$)": 97629.98}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-09T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA CULTURA", "Acumulado (R$)": 447629.98}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-10T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA CULTURA", "Acumulado (R$)": 8925130.98}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-02-08T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "Acumulado (R$)": 2172186.43}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-02-16T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "Acumulado (R$)": 2319478.74}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-02-19T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "Acumulado (R$)": 2324439.74}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-04T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "Acumulado (R$)": 2651939.74}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-11T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "Acumulado (R$)": 19751939.740000002}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-12T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "Acumulado (R$)": 19782249.740000002}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-13T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "Acumulado (R$)": 20316079.740000002}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-14T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "Acumulado (R$)": 23194836.660000004}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-15T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "Acumulado (R$)": 25213254.94}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-18T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "Acumulado (R$)": 25582640.69}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-19T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "Acumulado (R$)": 26336219.880000003}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-20T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "Acumulado (R$)": 26679969.21}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-21T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "Acumulado (R$)": 27085969.21}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-22T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "Acumulado (R$)": 30751843.990000002}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-25T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "Acumulado (R$)": 31470503.720000003}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-26T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "Acumulado (R$)": 31532563.830000002}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-27T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "Acumulado (R$)": 31817033.830000002}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-28T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "Acumulado (R$)": 31909385.770000003}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-01T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "Acumulado (R$)": 32712458.67}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-02T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "Acumulado (R$)": 34611708.49}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-03T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "Acumulado (R$)": 37195410.29}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-04T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "Acumulado (R$)": 37869732.370000005}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-05T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "Acumulado (R$)": 37916666.15}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-08T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "Acumulado (R$)": 38427211.93}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-09T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "Acumulado (R$)": 39195261.78}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-10T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "Acumulado (R$)": 43894815.06}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-11T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "Acumulado (R$)": 44238920.42}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-12T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "Acumulado (R$)": 44748492.09}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-15T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "Acumulado (R$)": 47385454.14}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-16T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "Acumulado (R$)": 48661115.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-17T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "Acumulado (R$)": 50671392.69}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-18T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "Acumulado (R$)": 52161551.79}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-19T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "Acumulado (R$)": 52277591.63}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-22T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "Acumulado (R$)": 52548209.18}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-23T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "Acumulado (R$)": 52826797.99}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-24T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "Acumulado (R$)": 53485619.38}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-25T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "Acumulado (R$)": 58509091.66}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-26T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "Acumulado (R$)": 58797544.32}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-29T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "Acumulado (R$)": 79397230.72}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-30T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "Acumulado (R$)": 112027387.16}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-02T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "Acumulado (R$)": 112467719.95}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-03T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "Acumulado (R$)": 117153823.45}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-06T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "Acumulado (R$)": 119411507.52}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-07T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "Acumulado (R$)": 122463296.78}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-08T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "Acumulado (R$)": 127316550.62}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-09T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "Acumulado (R$)": 133913358.23}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-10T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA DEFESA", "Acumulado (R$)": 134442189.12}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-02-01T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O", "Acumulado (R$)": 917815.17}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-02-02T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O", "Acumulado (R$)": 1259809.3900000001}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-02-05T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O", "Acumulado (R$)": 3176425.63}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-02-06T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O", "Acumulado (R$)": 3526309.34}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-02-08T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O", "Acumulado (R$)": 3575690.27}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-02-09T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O", "Acumulado (R$)": 4987305.82}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-02-15T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O", "Acumulado (R$)": 5368767.44}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-02-23T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O", "Acumulado (R$)": 5773948.37}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-02-26T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O", "Acumulado (R$)": 8947487.64}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-02-27T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O", "Acumulado (R$)": 9615434.04}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-02-28T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O", "Acumulado (R$)": 13410405.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-04T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O", "Acumulado (R$)": 13591944.81}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-14T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O", "Acumulado (R$)": 14736838.81}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-15T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O", "Acumulado (R$)": 15095852.21}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-22T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O", "Acumulado (R$)": 15133226.33}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-28T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O", "Acumulado (R$)": 15251686.52}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-05T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O", "Acumulado (R$)": 15751686.52}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-08T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O", "Acumulado (R$)": 34687478.519999996}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-11T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O", "Acumulado (R$)": 34755326.17}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-12T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O", "Acumulado (R$)": 34827197.27}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-15T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O", "Acumulado (R$)": 35948239.75}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-16T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O", "Acumulado (R$)": 36050923.75}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-17T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O", "Acumulado (R$)": 36375923.75}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-18T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O", "Acumulado (R$)": 38757999.63}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-19T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O", "Acumulado (R$)": 42559970.98}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-22T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O", "Acumulado (R$)": 42702176.98}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-23T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O", "Acumulado (R$)": 42911348.26}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-24T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O", "Acumulado (R$)": 45040027.08}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-25T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O", "Acumulado (R$)": 45393219.12}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-26T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O", "Acumulado (R$)": 45417569.12}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-29T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O", "Acumulado (R$)": 46889236.71}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-30T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O", "Acumulado (R$)": 47915043.699999996}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-02T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O", "Acumulado (R$)": 48677083.699999996}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-03T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O", "Acumulado (R$)": 57118047.54}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-06T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O", "Acumulado (R$)": 60687824.54}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-07T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O", "Acumulado (R$)": 63186587.019999996}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-08T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O", "Acumulado (R$)": 69486946.06}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-09T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O", "Acumulado (R$)": 74850502.11}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-04T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA INTEGRA\u00c7\u00c3O E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL", "Acumulado (R$)": 4774700.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-13T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA INTEGRA\u00c7\u00c3O E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL", "Acumulado (R$)": 4824700.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-14T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA INTEGRA\u00c7\u00c3O E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL", "Acumulado (R$)": 8226271.73}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-15T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA INTEGRA\u00c7\u00c3O E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL", "Acumulado (R$)": 10198953.7}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-18T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA INTEGRA\u00c7\u00c3O E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL", "Acumulado (R$)": 12857450.129999999}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-19T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA INTEGRA\u00c7\u00c3O E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL", "Acumulado (R$)": 15241814.69}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-20T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA INTEGRA\u00c7\u00c3O E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL", "Acumulado (R$)": 15366411.98}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-21T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA INTEGRA\u00c7\u00c3O E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL", "Acumulado (R$)": 15605411.98}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-22T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA INTEGRA\u00c7\u00c3O E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL", "Acumulado (R$)": 15757851.19}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-25T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA INTEGRA\u00c7\u00c3O E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL", "Acumulado (R$)": 16218361.19}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-26T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA INTEGRA\u00c7\u00c3O E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL", "Acumulado (R$)": 25179448.18}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-27T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA INTEGRA\u00c7\u00c3O E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL", "Acumulado (R$)": 25241737.419999998}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-28T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA INTEGRA\u00c7\u00c3O E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL", "Acumulado (R$)": 25981350.66}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-01T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA INTEGRA\u00c7\u00c3O E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL", "Acumulado (R$)": 25986829.34}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-02T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA INTEGRA\u00c7\u00c3O E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL", "Acumulado (R$)": 25989994.38}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-03T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA INTEGRA\u00c7\u00c3O E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL", "Acumulado (R$)": 28594444.5}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-04T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA INTEGRA\u00c7\u00c3O E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL", "Acumulado (R$)": 28719453.85}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-05T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA INTEGRA\u00c7\u00c3O E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL", "Acumulado (R$)": 32341223.85}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-08T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA INTEGRA\u00c7\u00c3O E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL", "Acumulado (R$)": 34008710.48}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-09T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA INTEGRA\u00c7\u00c3O E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL", "Acumulado (R$)": 34343340.89}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-10T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA INTEGRA\u00c7\u00c3O E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL", "Acumulado (R$)": 34826997.44}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-11T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA INTEGRA\u00c7\u00c3O E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL", "Acumulado (R$)": 34904632.12}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-12T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA INTEGRA\u00c7\u00c3O E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL", "Acumulado (R$)": 34907732.12}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-15T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA INTEGRA\u00c7\u00c3O E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL", "Acumulado (R$)": 34910031.12}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-16T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA INTEGRA\u00c7\u00c3O E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL", "Acumulado (R$)": 34910362.19}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-17T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA INTEGRA\u00c7\u00c3O E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL", "Acumulado (R$)": 35708512.59}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-18T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA INTEGRA\u00c7\u00c3O E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL", "Acumulado (R$)": 36042485.77}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-19T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA INTEGRA\u00c7\u00c3O E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL", "Acumulado (R$)": 39895369.3}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-22T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA INTEGRA\u00c7\u00c3O E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL", "Acumulado (R$)": 41725271.28}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-23T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA INTEGRA\u00c7\u00c3O E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL", "Acumulado (R$)": 46713515.41}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-24T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA INTEGRA\u00c7\u00c3O E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL", "Acumulado (R$)": 48872012.98}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-25T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA INTEGRA\u00c7\u00c3O E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL", "Acumulado (R$)": 52336213.03}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-26T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA INTEGRA\u00c7\u00c3O E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL", "Acumulado (R$)": 53363793.93}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-29T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA INTEGRA\u00c7\u00c3O E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL", "Acumulado (R$)": 57774799.03}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-30T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA INTEGRA\u00c7\u00c3O E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL", "Acumulado (R$)": 58938605.81}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-02T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA INTEGRA\u00c7\u00c3O E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL", "Acumulado (R$)": 62095405.81}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-03T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA INTEGRA\u00c7\u00c3O E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL", "Acumulado (R$)": 66009559.13}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-06T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA INTEGRA\u00c7\u00c3O E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL", "Acumulado (R$)": 73166857.45}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-07T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA INTEGRA\u00c7\u00c3O E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL", "Acumulado (R$)": 76069843.86}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-08T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA INTEGRA\u00c7\u00c3O E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL", "Acumulado (R$)": 85358510.69}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-09T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA INTEGRA\u00c7\u00c3O E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL", "Acumulado (R$)": 85440260.73}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-10T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA INTEGRA\u00c7\u00c3O E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL", "Acumulado (R$)": 88991372.59}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-26T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA", "Acumulado (R$)": 699806.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-09T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA", "Acumulado (R$)": 1189606.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-15T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA", "Acumulado (R$)": 2289606.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-17T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA", "Acumulado (R$)": 11252606.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-18T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA", "Acumulado (R$)": 34043483.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-19T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA", "Acumulado (R$)": 42604083.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-23T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA", "Acumulado (R$)": 42847082.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-24T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA", "Acumulado (R$)": 43137582.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-25T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA", "Acumulado (R$)": 45312841.36}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-26T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA", "Acumulado (R$)": 47314041.36}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-29T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA", "Acumulado (R$)": 47907341.36}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-06T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA", "Acumulado (R$)": 49953741.36}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-07T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA", "Acumulado (R$)": 50771341.36}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-08T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA", "Acumulado (R$)": 51389941.36}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-02T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE", "Acumulado (R$)": 150000.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-10T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE", "Acumulado (R$)": 2328413.67}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-15T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE", "Acumulado (R$)": 700989296.67}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-16T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE", "Acumulado (R$)": 2276710199.67}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-18T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE", "Acumulado (R$)": 2276745723.46}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-22T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE", "Acumulado (R$)": 4880311892.46}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-23T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE", "Acumulado (R$)": 7145794943.46}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-24T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE", "Acumulado (R$)": 7955871671.46}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-25T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE", "Acumulado (R$)": 7956171671.46}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-29T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE", "Acumulado (R$)": 8021894993.46}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-30T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE", "Acumulado (R$)": 12802561737.46}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-02T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE", "Acumulado (R$)": 12803161737.46}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-03T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE", "Acumulado (R$)": 12817261737.46}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-08T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE", "Acumulado (R$)": 13048541585.46}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-09T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE", "Acumulado (R$)": 13227639279.46}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-25T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DAS CIDADES", "Acumulado (R$)": 4026015.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-26T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DAS CIDADES", "Acumulado (R$)": 5273900.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-29T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DAS CIDADES", "Acumulado (R$)": 5692787.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-30T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DAS CIDADES", "Acumulado (R$)": 78698263.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-08T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DAS CIDADES", "Acumulado (R$)": 109611091.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-10T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DAS CIDADES", "Acumulado (R$)": 113076839.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-07T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DAS MULHERES", "Acumulado (R$)": 1100000.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-08T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DAS MULHERES", "Acumulado (R$)": 4150000.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-09T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DAS MULHERES", "Acumulado (R$)": 5350000.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-05T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DAS RELA\u00c7\u00d5ES EXTERIORES", "Acumulado (R$)": 20792.62575}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-08T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DAS RELA\u00c7\u00d5ES EXTERIORES", "Acumulado (R$)": 55170.180145599996}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-12T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DAS RELA\u00c7\u00d5ES EXTERIORES", "Acumulado (R$)": 60316.5801456}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-13T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DAS RELA\u00c7\u00d5ES EXTERIORES", "Acumulado (R$)": 91964.61960159999}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-18T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DAS RELA\u00c7\u00d5ES EXTERIORES", "Acumulado (R$)": 115302.2627434}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-22T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DAS RELA\u00c7\u00d5ES EXTERIORES", "Acumulado (R$)": 129969.5027434}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-25T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DAS RELA\u00c7\u00d5ES EXTERIORES", "Acumulado (R$)": 135053.9928268}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-02T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DAS RELA\u00c7\u00d5ES EXTERIORES", "Acumulado (R$)": 200444.50411036}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-05T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DAS RELA\u00c7\u00d5ES EXTERIORES", "Acumulado (R$)": 207991.18507036}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-08T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DAS RELA\u00c7\u00d5ES EXTERIORES", "Acumulado (R$)": 215535.80747035999}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-09T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DAS RELA\u00c7\u00d5ES EXTERIORES", "Acumulado (R$)": 222823.93616756}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-11T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DAS RELA\u00c7\u00d5ES EXTERIORES", "Acumulado (R$)": 227970.33616756}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-12T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DAS RELA\u00c7\u00d5ES EXTERIORES", "Acumulado (R$)": 243358.07216756}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-15T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DAS RELA\u00c7\u00d5ES EXTERIORES", "Acumulado (R$)": 247389.50460756}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-16T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DAS RELA\u00c7\u00d5ES EXTERIORES", "Acumulado (R$)": 253924.24893556}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-18T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DAS RELA\u00c7\u00d5ES EXTERIORES", "Acumulado (R$)": 762770.4027613599}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-23T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DAS RELA\u00c7\u00d5ES EXTERIORES", "Acumulado (R$)": 778772.8577519599}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-30T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DAS RELA\u00c7\u00d5ES EXTERIORES", "Acumulado (R$)": 798535.03375196}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-02T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DAS RELA\u00c7\u00d5ES EXTERIORES", "Acumulado (R$)": 799124.14215996}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-03T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DAS RELA\u00c7\u00d5ES EXTERIORES", "Acumulado (R$)": 821081.15495196}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-07T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DAS RELA\u00c7\u00d5ES EXTERIORES", "Acumulado (R$)": 847309.45507196}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-08T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DAS RELA\u00c7\u00d5ES EXTERIORES", "Acumulado (R$)": 854856.13603196}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-10T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DAS RELA\u00c7\u00d5ES EXTERIORES", "Acumulado (R$)": 864063.02794436}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-06T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DE PORTOS E AEROPORTOS", "Acumulado (R$)": 95340.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-08T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DE PORTOS E AEROPORTOS", "Acumulado (R$)": 1204023.21}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-14T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DE PORTOS E AEROPORTOS", "Acumulado (R$)": 1273990.9}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-15T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DE PORTOS E AEROPORTOS", "Acumulado (R$)": 1289748.4}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-02T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DE PORTOS E AEROPORTOS", "Acumulado (R$)": 1299998.4}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-05T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO E AGRICULTURA FAMILIAR", "Acumulado (R$)": 8430000.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-08T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO E AGRICULTURA FAMILIAR", "Acumulado (R$)": 8575000.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-10T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO E AGRICULTURA FAMILIAR", "Acumulado (R$)": 8875000.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-11T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO E AGRICULTURA FAMILIAR", "Acumulado (R$)": 9242988.66}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-18T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO E AGRICULTURA FAMILIAR", "Acumulado (R$)": 13219580.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-30T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO E AGRICULTURA FAMILIAR", "Acumulado (R$)": 17505580.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-06T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO E AGRICULTURA FAMILIAR", "Acumulado (R$)": 17516000.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-09T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO E AGRICULTURA FAMILIAR", "Acumulado (R$)": 17520200.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-14T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, FAM\u00cdLIA E COMBATE \u00c0 FOME", "Acumulado (R$)": 2858542.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-18T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, FAM\u00cdLIA E COMBATE \u00c0 FOME", "Acumulado (R$)": 5133542.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-19T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, FAM\u00cdLIA E COMBATE \u00c0 FOME", "Acumulado (R$)": 7908542.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-20T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, FAM\u00cdLIA E COMBATE \u00c0 FOME", "Acumulado (R$)": 8208542.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-26T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, FAM\u00cdLIA E COMBATE \u00c0 FOME", "Acumulado (R$)": 26611868.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-01T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, FAM\u00cdLIA E COMBATE \u00c0 FOME", "Acumulado (R$)": 37721526.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-04T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, FAM\u00cdLIA E COMBATE \u00c0 FOME", "Acumulado (R$)": 48628684.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-05T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, FAM\u00cdLIA E COMBATE \u00c0 FOME", "Acumulado (R$)": 69137338.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-08T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, FAM\u00cdLIA E COMBATE \u00c0 FOME", "Acumulado (R$)": 75892338.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-09T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, FAM\u00cdLIA E COMBATE \u00c0 FOME", "Acumulado (R$)": 90051659.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-10T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, FAM\u00cdLIA E COMBATE \u00c0 FOME", "Acumulado (R$)": 104196031.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-12T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, FAM\u00cdLIA E COMBATE \u00c0 FOME", "Acumulado (R$)": 163803290.25}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-15T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, FAM\u00cdLIA E COMBATE \u00c0 FOME", "Acumulado (R$)": 182781797.25}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-16T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, FAM\u00cdLIA E COMBATE \u00c0 FOME", "Acumulado (R$)": 196161976.25}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-23T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, FAM\u00cdLIA E COMBATE \u00c0 FOME", "Acumulado (R$)": 209599975.78}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-25T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, FAM\u00cdLIA E COMBATE \u00c0 FOME", "Acumulado (R$)": 257972450.78}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-26T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, FAM\u00cdLIA E COMBATE \u00c0 FOME", "Acumulado (R$)": 330132544.78}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-29T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, FAM\u00cdLIA E COMBATE \u00c0 FOME", "Acumulado (R$)": 356194787.78}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-30T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, FAM\u00cdLIA E COMBATE \u00c0 FOME", "Acumulado (R$)": 399188093.78}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-01T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, FAM\u00cdLIA E COMBATE \u00c0 FOME", "Acumulado (R$)": 399388093.78}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-02T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, FAM\u00cdLIA E COMBATE \u00c0 FOME", "Acumulado (R$)": 443107092.76}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-03T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, FAM\u00cdLIA E COMBATE \u00c0 FOME", "Acumulado (R$)": 454375420.76}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-06T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, FAM\u00cdLIA E COMBATE \u00c0 FOME", "Acumulado (R$)": 466449042.76}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-08T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, FAM\u00cdLIA E COMBATE \u00c0 FOME", "Acumulado (R$)": 482059846.76}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-09T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, FAM\u00cdLIA E COMBATE \u00c0 FOME", "Acumulado (R$)": 499111940.76}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-10T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, FAM\u00cdLIA E COMBATE \u00c0 FOME", "Acumulado (R$)": 551489942.01}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-08T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO, IND\u00daSTRIA, COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS", "Acumulado (R$)": 3000000.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-28T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO ESPORTE", "Acumulado (R$)": 2200000.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-01T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO ESPORTE", "Acumulado (R$)": 3450000.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-03T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO ESPORTE", "Acumulado (R$)": 9449240.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-04T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO ESPORTE", "Acumulado (R$)": 10170825.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-05T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO ESPORTE", "Acumulado (R$)": 21760825.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-08T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO ESPORTE", "Acumulado (R$)": 21778825.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-09T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO ESPORTE", "Acumulado (R$)": 28932878.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-10T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO ESPORTE", "Acumulado (R$)": 34388635.5}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-11T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO ESPORTE", "Acumulado (R$)": 35188635.5}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-17T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO ESPORTE", "Acumulado (R$)": 41384635.5}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-22T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO ESPORTE", "Acumulado (R$)": 51046635.5}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-23T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO ESPORTE", "Acumulado (R$)": 53220395.5}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-24T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO ESPORTE", "Acumulado (R$)": 54470395.5}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-26T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO ESPORTE", "Acumulado (R$)": 70493531.15}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-29T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO ESPORTE", "Acumulado (R$)": 74793531.15}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-30T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO ESPORTE", "Acumulado (R$)": 83337504.9}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-02T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO ESPORTE", "Acumulado (R$)": 103821199.65}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-03T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO ESPORTE", "Acumulado (R$)": 111126449.64}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-06T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO ESPORTE", "Acumulado (R$)": 116714724.64}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-07T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO ESPORTE", "Acumulado (R$)": 120214045.39}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-08T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO ESPORTE", "Acumulado (R$)": 147979010.31}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-09T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO ESPORTE", "Acumulado (R$)": 172536455.06}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-10T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO ESPORTE", "Acumulado (R$)": 223553976.06}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-05T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA", "Acumulado (R$)": 7575000.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-11T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA", "Acumulado (R$)": 9318673.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-09T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA", "Acumulado (R$)": 11178923.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-06T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO TRABALHO E EMPREGO", "Acumulado (R$)": 7300000.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-07T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO TRABALHO E EMPREGO", "Acumulado (R$)": 37212094.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-10T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO TRABALHO E EMPREGO", "Acumulado (R$)": 40062094.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-19T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO TURISMO", "Acumulado (R$)": 5794369.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-23T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO TURISMO", "Acumulado (R$)": 6840000.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-24T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO TURISMO", "Acumulado (R$)": 6890486.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-25T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO TURISMO", "Acumulado (R$)": 12535790.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-26T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO TURISMO", "Acumulado (R$)": 29216357.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-29T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO TURISMO", "Acumulado (R$)": 29291678.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-30T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO TURISMO", "Acumulado (R$)": 30091678.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-02T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO TURISMO", "Acumulado (R$)": 33724046.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-03T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO TURISMO", "Acumulado (R$)": 37505631.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-06T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO TURISMO", "Acumulado (R$)": 42378003.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-10T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DO TURISMO", "Acumulado (R$)": 42778003.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-07T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DOS DIREITOS HUMANOS E CIDADANIA", "Acumulado (R$)": 200000.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-09T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DOS DIREITOS HUMANOS E CIDADANIA", "Acumulado (R$)": 1000000.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-05-10T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DOS DIREITOS HUMANOS E CIDADANIA", "Acumulado (R$)": 1100000.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-01-31T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DOS TRANSPORTES", "Acumulado (R$)": 3000000.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-02-08T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DOS TRANSPORTES", "Acumulado (R$)": 8000000.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-03-13T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DOS TRANSPORTES", "Acumulado (R$)": 38000000.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-02T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DOS TRANSPORTES", "Acumulado (R$)": 44278520.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-03T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DOS TRANSPORTES", "Acumulado (R$)": 46278520.0}, {"Data Emiss\u00e3o Empenho": "2024-04-16T00:00:00", "\u00d3rg\u00e3o Superior": "MINIST\u00c9RIO DOS TRANSPORTES", "Acumulado (R$)": 46350079.0}]}};
      var embedOpt = {"mode": "vega-lite"};

      function showError(el, error){
          el.innerHTML = ('<div class="error" style="color:red;">'
                          + '<p>JavaScript Error: ' + error.message + '</p>'
                          + "<p>This usually means there's a typo in your chart specification. "
                          + "See the javascript console for the full traceback.</p>"
                          + '</div>');
          throw error;
      }
      const el = document.getElementById('vis');
      vegaEmbed("#vis", spec, embedOpt)
        .catch(error => showError(el, error));
    })(vegaEmbed);

  </script>
</body>
</html>